請大家放過達哥

希望大家放過達哥拉你哋認為佢係異路人咪道不同不相為謀 志不同不相為友咯無謂不停追擊比人網絡欺凌係一件好大壓力嘅事大家認為達哥係以打機時不時帶過政治而吸引到一大群粉絲其實相信達哥唔多唔少都知道，大家都話佢靠兄弟賺錢。咁會唔會咁傻特燈做一啲大家不爽嘅野？唔鐘意嘅人，認人呢個達哥已經唔值再支持咁不如大家係個心到再禁過unfollow算數拉 無謂再追擊拉求下你哋
都知會有好多負皮 我都係想護下達姐

唔撚得閒理佢呀, 你開乜撚野PO

重點係達都無開過聲幫狗幫林奠 大家當達鑽牛角尖被逼害到自我審查拉

達撚柒夠未，無人得閒理佢呀

Who

入得嚟遊戲台同我講你唔得閒？

呢到遊戲台，達哥係遊戲直播主，喺到開 POST 理所當然

咁直播台要黎做乜？

兩個台都得，冇衝突

on9

達哥： 天佑香港就8號波 唔怪佢啦

放你老母

原諒迖哥

但我地已經係伍公子同大J嘅人

祝迖早日仆街死

曲到圓

請哥達鼠放過啲人民幣先

達哥who???
霍哥我就識

積翻啲口德對自己未來會更好

感情咁深厚，祝閣下作為陪葬品

啦

把口咁臭，他朝君體也相同

無人識佢喎

逼死佢為止